msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "+82 28610902"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1234-5678"
msgstr "1234-5678"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "40% Off First Telemedicine Visit"
msgstr "첫 원격진료 방문 40% 할인"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ABOUT"
msgstr "회사 소개"

#: lib/medigrand_web/components/core_components.ex:367
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Advertisement highlights"
msgstr "광고 하이라이트"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:292
#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Automate repetitive intake and scheduling tasks so staff can focus on patients."
msgstr "반복되는 접수 및 예약 업무를 자동화해 직원이 환자에게 더 집중할 수 있도록 하세요."

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "BLOG"
msgstr "블로그"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bilingual Care Team On Standby"
msgstr "대기 중인 이중 언어 케어팀"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:186
#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:201
#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:216
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Book Appointment Now"
msgstr "지금 예약하기"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:224
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built for bilingual patient journeys and operational consistency."
msgstr "이중 언어 환자 여정과 안정적인 운영을 위해 설계되었습니다."

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CARE PROGRAMS"
msgstr "케어 프로그램"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CONSULTATIONS"
msgstr "진료 상담"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Care Coordination"
msgstr "진료 연계"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:190
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clinic Productivity"
msgstr "클리닉 생산성"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clinical Insights"
msgstr "임상 인사이트"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Coordinate follow-ups for your family and receive reminders in one place."
msgstr "가족의 후속 진료를 한 곳에서 관리하고 알림도 함께 받아보세요."

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:23
#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:118
#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "DOCTORS"
msgstr "의료진"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Did Medigrant help you?"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:31
#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:73
#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:82
#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "English"
msgstr "English"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Expanded Weekend Availability"
msgstr "주말 진료 가능 시간 확대"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Family Plan"
msgstr "가족 플랜"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Featured Offer"
msgstr "추천 혜택"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Featured highlights"
msgstr "주요 소개"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Find nearby clinics with evening and weekend telemedicine slots."
msgstr "저녁 및 주말 원격진료가 가능한 가까운 클리닉을 찾아보세요."

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "GUIDES"
msgstr "가이드"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get booking help in Korean or English from our patient support specialists."
msgstr "환자 지원 전문팀이 한국어와 영어로 예약을 도와드립니다."

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Great experience overall. The process felt simple and stress-free."
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Group Appointments In One Dashboard"
msgstr "하나의 대시보드에서 그룹 예약 관리"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "HOME"
msgstr "홈"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:178
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Handle multilingual bookings, reminders, and telemedicine visits from a single workflow."
msgstr "다국어 예약, 알림, 원격진료를 하나의 워크플로우에서 처리하세요."

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I was able to find a doctor quickly and book in less than five minutes."
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:125
#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:70
#: lib/medigrand_web/components/layouts/root.html.heex:7
#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Medigrant"
msgstr "Medigrant"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Medigrant foundation for bilingual telemedicine booking."
msgstr "이중 언어 원격진료 예약을 위한 Medigrant 기반입니다."

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:69
#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Medigrant logo"
msgstr "Medigrant 로고"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mobile Number"
msgstr "휴대폰 번호"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Monitor Trends And Improve Outcomes"
msgstr "추세를 파악하고 진료 성과를 개선하세요"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Clinics"
msgstr "신규 클리닉"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next ad"
msgstr "다음 광고"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next slide"
msgstr "다음 슬라이드"

#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No Account Yet?"
msgstr "아직 계정이 없으신가요?"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:176
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "One Platform For Better Patient Access"
msgstr "더 나은 환자 접근성을 위한 단일 플랫폼"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:64
#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous ad"
msgstr "이전 광고"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:231
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous slide"
msgstr "이전 슬라이드"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Priority Support"
msgstr "우선 지원"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "RESOURCES"
msgstr "자료실"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reduce Front Desk Admin Overhead"
msgstr "접수 데스크의 행정 부담을 줄이세요"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SERVICES"
msgstr "서비스"

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set up your profile to start booking and managing appointments."
msgstr "예약과 일정 관리를 시작할 수 있도록 프로필을 설정하세요."

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sex"
msgstr "성별"

#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to continue your booking and clinic dashboard access."
msgstr "예약과 클리닉 대시보드 이용을 계속하려면 로그인하세요."

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:299
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start your care journey with faster booking and lower first-visit costs this month."
msgstr "더 빠른 예약과 첫 방문 비용 할인으로 이번 달 진료 여정을 시작하세요."

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TELEMEDICINE"
msgstr "원격진료"

#: lib/medigrand_web/components/layouts/root.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Telemedicine"
msgstr "원격진료"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This platform made booking so easy, and the reminders helped me never miss an appointment."
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Track appointment demand, follow-up rates, and service performance in real time."
msgstr "예약 수요, 재진율, 서비스 성과를 실시간으로 추적하세요."

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:222
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trusted by growing clinics"
msgstr "성장 중인 클리닉이 신뢰하는 서비스"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:287
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We take care of our patients with reliable booking, reminders, and support."
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome Back"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다"

#: lib/medigrand_web/components/core_components.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "support@medigrant.com"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/create_account_live.ex:35
#: lib/medigrand_web/live/login_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: lib/medigrand_web/components/layouts.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "한국어"
msgstr "한국어"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "\"Caring connections, trusted doctors, and easier appointments for everyone.\""
msgstr "\"따뜻한 연결, 믿을 수 있는 의료진, 그리고 모두를 위한 더 쉬운 예약.\""

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "10 years"
msgstr "10년"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:220
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "11 years"
msgstr "11년"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "12 years"
msgstr "12년"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:228
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "14 years"
msgstr "14년"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "8 years"
msgstr "8년"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "9 years"
msgstr "9년"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About"
msgstr "소개"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Address: Teheran-ro, Gangnam-gu, Seoul, South Korea"
msgstr "주소: 대한민국 서울특별시 강남구 테헤란로"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All specialties"
msgstr ""

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Announcements"
msgstr "공지사항"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:69
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:203
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:219
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:235
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Available today"
msgstr "오늘 예약 가능"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Avg. rating"
msgstr "평균 평점"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Book a virtual or in-clinic visit with bilingual specialists."
msgstr "이중 언어 전문의와 화상 또는 방문 진료를 예약하세요."

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Book appointment"
msgstr "진료 예약"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Company Location"
msgstr "회사 위치"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contact Info"
msgstr "연락처 정보"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 안내"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:185
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dermatology"
msgstr "피부과"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email: support@medigrant.com"
msgstr "이메일: support@medigrant.com"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:178
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:202
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Medigrant company location map"
msgstr "Medigrant 회사 위치 지도"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Meet Our Doctors"
msgstr "의료진 만나기"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:188
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:231
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mental Health"
msgstr "정신 건강"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "More Information"
msgstr "추가 정보"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:97
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:211
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:227
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next available"
msgstr "다음 가능 시간"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Patients this week"
msgstr "이번 주 환자"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:186
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:215
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pediatrics"
msgstr "소아과"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:184
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:199
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Primary Care"
msgstr "일반 진료"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Response time"
msgstr "응답 시간"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search by specialty"
msgstr "진료 과목으로 검색"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:190
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tel: +82-2-0000-0000"
msgstr "전화: +82-2-0000-0000"

#: lib/medigrand_web/live/landing_live.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Today 3:30 PM"
msgstr "오늘 오후 3:30"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trusted Specialists"
msgstr "전문의"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Under 10 minutes"
msgstr "10분 이내"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View profile"
msgstr "프로필 보기"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:187
#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Women's Health"
msgstr "여성 건강"

#: lib/medigrand_web/live/doctors_live.ex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Years of experience"
msgstr "경력"
